財經台又有D乜乜coin，又手機挖礦，admin剷完又出返嚟

Admin請正視

新概念虛擬幣介紹 免成本完全免費 禁止留聯絡方式

擺明昆人呃錢
上次admin剷完
隔兩日班騙子又post過
Admin請見一個剷一個

個post仲上到
屌你老母
剷鳩哂班騙子仆街走啦

新概念虛擬幣介紹 免成本完全免費 禁止留聯絡方式

個post仲上到
條友擺明昆人仲態度囂張
唔該admin ban撚左佢，感謝。

條友開完又開唔BAN AC根治唔到問題

個昆人呃錢post
第#163
有人留低聯絡方法

請admin將個post del左佢兼ban埋個騙子樓主acc

感謝

玩呢D乜乜乜Coin就係On9
市面跟本無乜鋪頭用 得個炒字 大家互相炒黎炒去
幣少之前推果隻FileCashCoin已經完全收皮 無得交易

幣少都出返黎